毒撚溫書秒回

溫書呢啲野都係得個講字算

Lm

我要呢個

學霸幾時教我溫書

新po留名+瞓教

我唔想肥

笑死

早抖
DSE大神幾時教我溫書

我真係背唔入腦

食咗佢

？？？？
我問你就差唔多

熄手機
凌晨四點係溫書嘅好時間

背咗幾耐

泰山壓頂

你dse7科高分過我

聽日熄手機

信唔信我

溫足全日

Jeng

玩住手機 2hrs

佢真大神

我驚感情台會爛

咪就係
讀medic都得喇

唔怕

冇錯

我再肥落去就變痴肥
返工會唔會唔請

Not yet

人地就 cat girl

我就 mad girl

Hi mad girl

唔信

有冇人催促我溫書

blocked

我方丈黎

快啲la dllm

Fk u triple

come and fuck me

Oh yes baby

留名

hi

哇 點解你未瞓嘅

瞓未

唔想瞓

瞓唔到

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

醒

早

成功調較生理時鐘

早晨

1001hihi

咁勁

好眼瞓呀

海水

又眼
幾點

返工嗎

豬

依家10點 差唔多了

係咪唔夠訓呀

咁你訓啦

肺炎

早唞了

你喜歡啦

派下膠又唔得嘅

chuchu

無心情收膠

好似好攰咁喎你

休息多啲飲多啲水

有女朋友仔個人甜咗？

返工好悶WFH可以係屋企打機

下？又要返工既？

應該本身都甜

你就好

我覺得比你串親

我做咗啲咩嚟

有女朋友

OK啦

你都好快會有

我都想可以wfh

一陣佢呷醋 不了

珍

熱

佢應該睇唔到

係咪真事 唔怕一萬只怕萬一

我諗係真

Okay

你好

好啲未

食早餐未

多喝水

會的 一直在喝

見字飲水

記得要食嘢

今朝四點幾食咗

點解會係4點幾

3點.....

點解會咁

咁就好

瞓唔着跟住落咗去買嘢食

諗住早啲食四點幾嗰陣又肚餓又瞓唔着

我乖

咁早

咁食午餐未

下次可以帶定啲少少糖
一路食住一路等食飯會覺得冇咁肚餓

要開零食食了

開零食

係呀跟住去到樓下個晨運阿伯勁好人咁幫我開埋道門

未食呀想飲奶

食咩零食

難得瞓多過10個鐘
勁開心

百力枝？
Btw 早晨

笑咗

見字再飲水

正方形嗰啲朱古叻威化餅

想食薯片

正方形嗰啲朱古叻威化餅
午安

我得8個鐘

早晨啊

飲了

我都想

我得6個鐘

今日有咩做

我也飲了

乖寶寶

好少聽日瞓多啲

出去買代餐果度覆磅 之後可能同fd行下街

寶寶累

朱古力威化餅就食曬..

會了聽日應該十個鐘

有食開代餐？行邊咁開心

寶寶說了
攬你

再買細細舊嗰個？

加一 要抖抖了

係你真係知架喎

支持

大大力 身心都要休息

有啊 跟fd上去既 係milkshake 果種

我同你講左咪有人出嚟撞我

應該知邊隻了 yumyum

我個fd都有飲過
依家應該冇人出街

知道你講咩 好好食

條街都仲係好多人

U r real on9

今日好天返

做咩

係
好憎落雨

會的
有得抖就抖下 真心

叻寶 好食

問佢 咁早啊今日？

係

Sorry下次會叻啲

X伯食咗早餐未

冇下次機會俾你

係 無錯

點解喎我都係on9咗一次姐

有冇人等緊收工

今日天氣好好wo x伯

你都唔只一次都

一定係笑到好好訓

輸左鋪姐屌你

meme

u real。on9

勁想出海

hi me meme

i love meme

好曬

我想曬

返工

原來係咁啊

Me

等我買個太陽燈俾你自己慢慢係屋企曬

乖 我哋陪你等到收工

冇錯冇錯

八婆仔

咁好似抵笑

喺度喺度

你自己都知

咁你飲咗未

諗住去買

返工態度本應如此

咁去買未

想食野

哭𠹌咗成晚

啱啱去咗

就嚟3點

俾紙巾你

係終於

快

我鐘意佢成屋都係寶寶既野

我搵shinetome 曬我

半個月嚟第一次出街

每日返工等放工

叻

快去食

俾ed

Shine 9u

我出咗門口喇冰豬

Congrats

去買外賣屌今日真係好好天.....

多謝

我都係！！！

想食

真好多雲

食完飯記得抹咀仔

終於可以出去唞啖氣

買唔到比你自己買住先寶寶

幫我

下次一齊食

想出去影一下都好

好

洗下個頭先 熱到

shine7me

訓唔到

Laugh 9u

凍水洗

Laugh 7me

係咪好甜個隻

開心

我之前都keep住係 所以10個鐘真係好爽

？？？ 笑咩

數綿羊大法

洗完好舒服

Siu9u

食完？

笑你

很好

你瞓唔着去沖個涼

沖左啦 就夠鐘起身

食咗嘢未

2020dse lm

me2！

幾多分

傷心野要喺度講？

好想食雞煲
你哋可唔可以整比我食

求其爹下lo

我見一品有得成個外賣走

6分報咗毅進

同我食

咁厲害
我兩分直接出黎做嘢
不過依家失業

啱啱先考完 hea下先啦

我哥係屋企成日整黎做晚餐
勁正

屌咁啱我今日夜晚食雞煲

唔知你甜既定義
但我無覺得好甜 我覺得正常

完咗一陣 返返出去

幾時先可以正常生活呀

我14...

有排喎
你好耐冇出現喎

你同我食

好耐無見了
正常生活真係有排

想剪想剪想剪想剪頭髮

你要唔要個大嫂？

可摸以同小妹食^^

打包

我已經整緊自己前面pat陰

辛苦

20世冇見

好呀浪浪豬

我幫你

long time no d

勁！

準備讀asso瘋狂上莊

哎

好牙好牙

收夜晚？

巧耐冇見

我依家狀態好都想上莊

兩盒

已讀不讀

原來我都有人會掛住

畢竟你算係早期就同我熟

大+好

有咩做

睇緊雞寶台

最近點啊你

我都係講下
毒撚唔會玩呢啲嘢

有女

歎緊冷氣

七點食左

人到30都仲扮後生

迷途

唔好咁執著啦

jer死你個死偽毒

boom豬🥺🥺🥺

食咗咩

咩？

想哭

頭先行過見到呢本書覺得幾啱你

Hello

你加油啦
等飲你嗰餐

真 佢犯賤

讀，我想咸🥺

見到好耐之前連登po話
如果一個人持續對自己衰既話
偶然對自己好一下
個滿足感會大啲
相反人如果一直對對方好
對方會麻木 就好似啪安眠藥咁
於是人會傾向犯賤

咸啦 想咸就咸
咸左好好多

真心講

啱啊 人哋一對你好少少就好似皇恩浩蕩咁

吉豬

幾年前有返番左幾年跟住而家冇

好想飲酒，約左人今晚上黎打邊爐🥺🥺🥺

唔識用pm

咪比自己唔清醒一日

講笑咩 係人都睇到啦

屌 認真咩

你又真係信得佢睇到
記得改番id啦

肥

你睇到#421講咩？

你果個係會員加密黎 係會員都睇到架啦
上左lihkg幾耐啊

#421睇到？

求放過

唔好再試下

仔

笑到我肚痛

提左啦

sorry我既錯

呢舖真係天真過天真嬌

唔放過

有自知之明係第一步

好悶

要幾蠢既人先會講得出同信

救命 上左咁耐點會犯呢d錯

我非假膠，有心事個人柒下柒下累左人

咸青口天真嬌

我之前都係咁樣留tg比人

我笑緊第二樣嘢

咁就好啦 開心

喊左舒服D咁你喊
但唔好頹，下個女女等緊你

好耐無見

今晚

上次飲酒辛苦到仆街，諗緊飲唔飲

我偶爾會入黎搵大家

我見到你都好開心

阿彌陀佛

搵戲睇下

邊個有牙讀ig

lovemama1314

我係咪又miss咗啲嘢

有冇仔仔可以俾我溝

tg 打錯

同我扑

你每日都Miss咗你個妹啲On9 野

我

你tg都未覆我

得一想二 男人

今次又有啲咩新鮮嘢

你已讀我喎

溝M

想試下比仔溝

shit

我差啲仆街

我夠已讀我

咁你應我做乜

？

你咪仔囉

小妹唔鍾意有notice彈出黎
所以成日無意識咁禁曬啲msg

好能hurt

唔撚係掛

哭撚咗

真

唔好咁

無

喺度

真嘅

好啦我係阿K打手

同樣

唔講以為打開咗heymandi

係真就好

有玩開

吹陣水

Ys

毒撚鍾意用黎𥄫靚女姐

90巴 150 公屋雙子座

Dim c?

洗唔洗加句人地男友

有啲係殘體字

陪下你

其實乜叫人地男友 7.7

你down咪知

你乖乖地訓多啲

ching你m字額

唔downla

30c 163cm/77kg 認真 思覺失調

溝緊女

今日六點瞓 係咪早睡早起呢

幾點醒

咁會易d食到女？

1

段片個主持

其實都好悶吓

係
利申厹

30c 係？

傾傾下計無啦啦block左

90巴 150cm 7cm 公屋雙子座人地男友召主人

搞唔掂 咁樣唔係咁好 訓好少

30歲絲？

30歲c 佢得a cup

30絲打 我啱啱禁入去睇嚇親我

我34d

聽講係
或者你：鍾意聽軌跡嘅不如入嚟做我女朋友

Lei yau g

我35E

收嗲啦屌你老母

mk

Ching ho ball

望到我張相caption都未望到就碌走咗

禁入去邊

Icu太靚仔啦屌

考成點

以為你講緊呢個K先生

教完班仔女未

F小姐

所以有啲攰

Hmd

食嘢未但係

放過小妹我得肥仔波

攬緊女

我要boom爆你

佢個樣又真係幾怵目驚心嘅

拒絕

下就食咗 你呢？

玩住膠友app聽浪漫手機未

預備了
食乜

del咗好耐

點悶法

粟米片

食咁少
飲3L未

就夠

純粹唔想𥄫女

收到wind heymandi唔洗相

咪話6分

唔返嚟點教

撈亂咗omi 梳

我六科7分

講下笑

等你

為何還在意 存在沒有意思

氹未

唔喎

唔叫

真嘅
想比你教

勁島 夠膽放自己相

自己嚟啦

想點氹

放咗明星相

又急liu

藍色好撚柒

你好靚

唔好忍

你都覺

轉返紅色未

落咗街

Handsomebb

5sick

去邊wet

未

你又忍到咁耐

放工返屋企

綠色

靚靚

你wfh

Blue mood

我個頭

放咗個靚仔

Mk9

藍絲不了

食埋飯就可

似你

青頭仔

同我差唔多喎

你差唔多得我就翻去

上啦 做咩唔上

搵藤條打

定係皮帶

唔係我style

Red is about angst

奶咗鞋底先

So freakin nervous

小妹柒頭

聽日要唔要

Aboutwhat

Red

得腰帶

好多仔食喎

你讀屎片㗎？

我唔搞基

咁食女

屎片都冇得我讀

我唔食女

上水瞓醒

大家都係8點

Strong post
Lm

粉嶺

Hiiiii

嗨

又去咗邊到開心

Hello

做緊啲咩

哈

Bb

無野 ～～

返嚟

柳

以為星期五，原來聽日仲要返工

自己屋企。。。

不知道

海

有點肚餓了

食糯米磁

我也想

啱飽

可以

係啊屌

有得你唔批准咩

我善心 希望你知

唔想知

我覺得有啲嘢喎

開心仔

我食完

咁多謝你啊

好食

真心唔好客氣

我屋企去嗰度太遠了

我今日特登去

嗰個位好偏僻

咁樣好咩

笑了

點解又係日本嘢

俾你睇吓啫

我好認真

夾到

嘻

三文魚啊

因為平

你大好人

再點啲日本醬油

你都幾中意食三文魚

大大張卡

佢哋係

好撚鍾意食，仲要食多碟天婦羅

無得頂。。。仲有wasabi

咁比提示未

終於買好馬Jj

屌 好好食

咦～

你慢慢食

大家都知道

唔比

你都食啲

從來沒我份

幾多隻字

聽日嗌food panda?

我請你食

你附近有冇日本嘢食啊

唔算 apm旁

要搭lift
嗰邊對我來講好遠

我唔算遠 更何況唔洗車錢

正啊 我都想買部

我要飛過嚟食

快啲過嚟啊 一齊會平啲

我成日覺得我有一個stalker 黑粉
我講乜都要比佢腐皮

邊個嚟㗎 咁仆街嘅

笑

唔知啊 mon post狗掛

可能係黑警啊
有咩想同佢講

我要靚仔救護哥哥
黑警賤過地底泥

Let it go

消防都好過要黑警
我覺得救護員真係好撚正

我屌 眼鏡男 有啲nerdy feel好正

好想含吖

十萬隻字

咁開心

今次真係有啲尷尬

窮 失業
有返野做先買二手

就咁話

正喎 有賺喎

Y

好 比佢自由

幫唔到啦

你唔會

笑ing

我會 淡
受傷後既淡然

渣ga

你做咩笑我

又失業又失戀 係渣D嫁喇

唔係笑你

好型 早知去讀護士

好難估

好嬲好嬲

屎尿痰果下我真係接受唔到不了

呵返呵返

氹返

對得多就慣朋友講

我搞手為求打個和

我失埋身

笑我

你好sweet

你諗太多

笑你有女咩

時候啱就自然會揭估

不嬲
係唔會對你姐

唔係唔得嘅

你條友一定成日對住個mon傻笑

聽講做到嘅話係唔洗講出口

真 老豆老母成日問我做笑到含春咁

睇吓樓豬係唔係秒回先
(同為毒L)

講出口話做唔到又點睇

佢假我真

咁就真係做唔到

眼訓

我只要樓豬本人

又真係秒回

比啲鼓勵自己
困住自己太耐

你話跟左brian cha學野，個人有自信左

好 咁你加油
等你好消息

()

咁岩入黎見到

加油

鬼有錢學師咩

沒有消息就是好消息

依家個心唔洗痛

多謝G持

咁你唔好話我知

秒回我未

痛

就咁決定

好眼瞓

你走

瞓

你得返一部手機？

你估我係的士佬咩

其實唔難

快到

惡到

好啦早唞大家

依家訓 早抖喬妹

扮瞓

真毒我只承認我自己

不嬲架喇
對你喎

承認我未

你偽毒

有無人食雞？

建議對我好d

食雞-3

我真毒

收

前日學左新board game想玩
但覺得要解釋點玩好難好麻煩
佢教左好耐

同我地玩未想玩

我信你

推薦2~4人
幾時玩

lm

我不嬲好得閒
你想玩叫我

記住你呢句

唔好記 唔得閒了

要人食雞

想同你食雞

你蝦讀讀

i come la

想J讀讀把聲
DCDC

佢把聲勁嗲

躝啦

保護我

保護BB係我既責任

靠曬你

幫你賣廣告

想同你瘋狂食雞

考慮下

草娥回歸！！

真係正呀

申請del post

幫手

大家幫手推下

真咩
分左手？

Hi

唔知喎，睇我覆1001個網

秋哥

不過AOA
好多嘢發生

好滾動連登有真心朋友

妒忌你

幫到你就好

Helping u

互相扶持！
唔比大家蝦我地嘅BB

係愛啊！哈利

係，又帶仔扑野，又欺凌，又退出，又不和

呢度係咪可以圍爐叫春架

係啊

好灰

點解

好掛住攬人既感覺啊

我借我自己俾你攬

近排悶j想出pool
Down咗個有pm嘅app黎玩

....

有個好岩我，傾得好地地，仲為咗佢del post
今日發覺佢係所謂中立
頭先已棄

人地要女呀
你走開

揾個新嘅攬

有冇多啲新既料

起碼及早發現丫 好事嚟

中立

抱
上多啲嚟陪我地吹水丫

冇
果斷del chat
Ig 都unfollow埋

小妹表示不要性別歧視

要過得好
對
我要過得好

為咗佢就del app
我毒撚唔識玩

係咪嗰啲交友app？

傾咁耐先知佢中立係慘啲揾下個更好

我cat girl咁肥

很吸引

比佢過得更好

有咩所謂.我哋呢度咩人都入得嚟

巴就搭下膊頭算 男男攬好奇怪嘅感覺

識啲野喎你

肺炎真係冇乜機會

我會開心㗎
你哋話係唔係

彩虹

其實我男黎瘦撚

丁丁

男又好女又好喇
人妖都得

係！

又抽我

真好難出街

係。。。攬你

心事仔

咁email?

喵～

之前識左幾個friend係蒲開嘅 一齊玩係幾開心
但如果拍拖一定好冇安全感

扮貓

心事

嗲

心事老是常出現

蒲開都可能會為你從良呢

雖然好少

我有心事

夜晚d春開始叫

今日冇人嗲

邊有咁能on9的諗法

叫大聲啲

呢度有無人唔飲得酒

呀！！！！

請排隊 公廁心事

我
乖乖女黎

我唔識叫

小妹飲一啖就會追住人哋黎錫

想要就冇

有無飲過？

會唔會同我飲？我正人君子

睇麻雀